睇黎依家完全唔夠人，都係唔好衝啦

同612個朝差太遠，呢鋪真係試到無民陣可以動員到幾多

收皮啦

慢慢有人黎咖啦 岩岩行去富海買早餐
陸續多黑衫出現

有上星期3咁既人數可以考慮